[開定先]高路普勇奪三亞瘋狂恥笑區

聯賽亞軍
歐聯亞軍
社區盾亞軍

喂，利狗唔敢入黎？

尊重啦!

狗一隻，唔需要專種

可能係世上最易估嘅賽果

留名先

要配種

有冇得要求馬會將三場串埋

聯賽完左季 自膠

驚西咩，高路著一日未死一日都會拎亞軍

又燈

高路普 邊個黎？

利狗入黎啦，我想撚狗了🚬

你米入左黎

我認我地係亞軍利, 放過ME, PLEASE

咪粒啦

我唔係世青

細佬
我覺得55波
但個個睇好利

所以利就會輸